張寶欣係我心目中已贏

佢真係好靚

佢真係好靚嫁
點解冠軍會係隻猩猩
不過無論如何你都係我心中嘅冠軍

正皮一千

痴線，答問題完全1999。點造俾佢

但係佢真係好靚好嬌俏

成個楊思奇咁

佢個答案先係重點囉！！「我不是一個擦鞋仔」 咩意思？心照啦！！！好明顯佢諗緊點兜所以講到1999

4號同5號入到3甲

樓主你知唔知醜架
你個10號就係輸果9個裏面最無資格怨5號攞到冠軍呀
因為呢屆選美如果要講5號係第一個仆街既話,咁10號就係第二個
首先選咁耐都係唔知自己做乜，講野又1999
其次攞個爛鬼豬肉獎都要唔老實唔公道
最後喺問答環節又係廢既，咁都碌到入5強執到啦，唔係有姊蔭有今日?
btw還返個人氣獎比9號啦

睇左咁多年港姐，好少見一個參選港姐講講下野係會窒機塞到唔講野係度鳩笑

啲回流/大陸人都順過佢

唔知點解佢會入到決賽

佢之前D event 講嘢都窒到無倫，每講三四隻字就 er ...
無一句嘢 可以流暢完整講㗎

真係冇進步過

我一直覺得佢好似一個人 但又醒唔起邊個 見到你個comment先醒起似楊思奇

收皮啦佢 靠做馬入圍 搶埋9號個獎
靠關係又唔靚無氣質 柒頭一名

不幸中既大幸就係10號無黑埋個三甲返黎，唔係既話

張寶欣勁靚勁sweet 點都應該要有三甲

有個環節我覺得佢d頭髮好鬼亂，睇落冇咁正

雷莊
黃瑋琦還可以一看
Regina就真係靚

佢家姐都係岩岩入行一年，真係影響好大
btw 其實家姐都正，雖然劉穎鏇點都係殺晒

tiffany真係正到，為咗佢睇學是學非

以為講緊 大波寶欣

樓主敢回其他但唔敢回呢段

比賽已完

反正你點講都不減我支持Boanne嘅熱情

完?無你完得咁易
黑完人個獎仲講埋啲不知所謂既野
以後只要喺連登見到張寶欣既post,我都會貼返果段數據分析出黎，等你果位仆街十號搶人個獎搶得咁撚過癮?

馬太福音 5:28說，「凡看見婦女就動淫念的，這人心裡已經與他犯姦淫了。」

辣殺

蠢蠢地好正
一路1999唔知答嘜鳩一路傻笑

幾時有話要屌佢乜乜77呢
話佢靚又唔得

我根本不在意佢有冇獎
我就係偏愛佢

鬼叫你做耶撚

屌，咁佢依家係黑撚走人個獎，黑走原本應得果位仲有佢啲支持者既努力呀嘛，你咪偏愛囉，我都可以繼續狙擊
無衝突，咁無恥既人唔屌唔得

唔好以為我唔識經文
果句話我倒轉背都得
唔好以為你揸住聖經就可以做正義撚
收皮啦

寫去TVB投訴吧
屌我冇9用的

動左淫念俾人捉到發爛咋

隨你講吧鍵戰
你點9up都唔會影響我

收皮啦垃圾

佢啲問答仲衰過射撚滿

箴言 31:30 豔麗是虛假的．美容是虛浮的．惟敬畏耶和華的婦女、必得稱讚。

愚妄人藐視智慧和訓誨。

成日係度家姐家姐驚死人唔知自己有姐幹

講野仲衰過小學生街頭訪問，諗成幾秒，睇見都尷尬

agger,個人on9，支持佢果啲都係，咩心目中既冠軍呀，咩等於贏左
唔講選當晚以外，淨係講當晚既表現都無一忽係匹配到輸得唔抵呢樣野啦
一開頭房仔battle已經走音輸左
泳裝問答又係答到九唔搭八，係咁傻笑，簡單黎講係每部分都輸，咁都入到五強已經執到啦要感恩啦，成班閉門造車既得益者好心就慳啲啦，臉皮厚撚過地基

巴打，不如你搞個全民票選香港小姐

唔啦，我尋晚已經著到連女神聯啲榜都未得閒整，好多野做

我開左post啦

你都唔識主辦比賽

整個投票者

你打算點計分？

唔計分
全登票選

一人一票？

自己寫低揀邊個拎乜獎

then?

陳曼娜你地都岩

金美黎彈琴彈到錯撚哂喎，死忠

冇呀
比人揀下者
你都可以揀嫁

so what?佢地兩個battle果part都係輸
再講本身有百幾萬心心可以短時間倒水輸返個獎真係搵鬼信

MK 無氣質
五官無樣靚

都話你唔識搞比賽架啦

明明係有錢女 幸福家庭 又外國留學
點解講野會咁 正常程度都未有

緊張

得佢一個緊張

呢位咁既表現唔係姐蔭想執個獎都唔易

佢執又執得on9過人
屌啦星佢個獎係有晒數據支持9號攞硬
咁都要搞出件咁既事
佢執最上鏡依家仲有撚人理佢咩
又要取消左友誼

北姑版ck妹

要不是佢靠家姐，根本就冇資格入五強，佢啲口才係十個佳麗之中最差

分分鐘5號攞冠軍都係tvb想幫佢轉移視線

可能係 宜家網上大部分鬧冠軍
冇人覺得bbc獎有問題

睇翻10號ig，的確勁少負評CM，冇5號咁震撼

今年香港小姐競選決賽不斷Hard Sell大台直播App，就連友誼小姐一獎都改做「big big channel最受歡迎香港小姐」。此獎項以直播App上網友給的心心作標準，稱以最高心心數量的佳麗奪得，最後獎項由10號張寶欣獲得。先不論有大量網友投訴直播App在比賽其間完全不能開啟，既然這麼多人未能連線，那心心從哪裡來可說是個迷。賽前被網友極力支持的9號金美黎，不但三甲不入，就連「BBC最受歡迎港姐」都拿不到令他們心心不忿。有網友製作圖表加上超專業的數據分析指出獎項根本不應由10號張寶欣獲得，獲獎的該是9號金美黎，指比賽有不公之嫌。

推

係覺得有問題就咪係度鍵戰
去TVB投訴啦

評判之一 蘇志威投10號，講 "佢答問題 ok 淡定", 跟著 10 號就入到最後 5強.

咁就 將 10號 問答環節果段 "改網名" 打番出嚟，全跟足晒 D 口語
=============================================
em~~~ 如果我會改網名嘅話, 我會改 .... er 我絶對唔係..唔做擦鞋仔.

(森美 Mayanne 講嘢)
係呀
(森美 Mayanne 講嘢)
哈哈哈~~~

唔係, 因為我覺得呢, er 我本人呢, 個性格呢, 比較真d
而且我係睇到人地嘅優點,
咁如果我用真, er, 我用我真嘅性格呢, 嚟去..... (森美: 同人相處) 同人相處呢

而呢樣係我真係覺得佢哋嘅好優點嚟嘅, 咁我就會 (森美: 就會真心咁讚佢地啦)
係啦, 所以呢樣唔係擦鞋, 呢樣係講出人哋嘅優點.

=============================================

成段得大約 110-120 個字
佢 em 咗 1次，dead air 3次，窒 1次，er 3次，"呢" 咗 5次
即係大約每講 10個字就出一次事

你都戇鳩，投唔投訴係一件事
但憑咩唔比我地繼續喺網絡上講呢件事呢
呢件事係需要推比更多人知囉

贏你老母閪啦，推等多啲人知你同你個十號有幾咁無恥

ok
但只係度鍵戰而無投訴行動係廢的
我覺得有兩個可能：
1. 電腦server錯誤，令到原來顯示金美黎最高票變成顯示為張寶欣，但係所有前線工作人員全部唔知on99咁送個獎比張寶欣，而張寶欣當然亦唔知道，有獎照拎
2. 有部分藝人司儀評判現場觀眾嘅心心有加倍，情況類似美國選舉人票制度

我根本冇在意Boanne嘅成績，讚佢靚女都唔可以
連登仔真係好撚識尊重人

屈dee巴講下10強除咗唔妥10號欣之外，另外8個又有乜野唔滿意佢地嘅地方？

Boanne

唔明你講乜
純粹反10搶鳩人個獎咋喎
幾時有講過唔妥另外八個
不過5號玩到咁癲，多多少少對佢印象都唔會好
只係感覺無咁強烈

其實我係覺得金小姐值得BBC……
支持張寶欣都咁講，因為數字唔會講大話
btw 頭先金小姐係ig喊住開live

你老味你個張寶欣搞撚喊佢，我唔會原諒呢個偽BBC得主架

屌你老母

呢度反張寶欣都好勁下

張寶欣好心就學下葉鴻輝啦

邊有得比

你老味好意思寫出黎 蕃級喎

本身唔靚定化錯妝，9號決賽個樣好唔掂，10號輸咗之後束起頭髮好睇返啲

你唔係反大6妹同翻版呀旦咩？

人地要開你理撚得人

邊個係翻版阿旦

欺世盜名
由個人到佢啲蕃都係咁無恥

讚揚下其他佳麗都冇就知佢幾撚賤格

伍樂怡 好似係

幾時反過佢

直頭要share比蔡一威睇

呢段嘢 除咗 依依 er er 之外, 森美仲幫埋佢講晒 兩個重點 keyword.
嚟去做D咩嘢? 就會點樣? 兩下都係 森美 Fill in 埋. 條女講唔到

另外仲有一個好大疑問位, 就係森美第二次幫口 Fill in 果下
睇番 play back, 10號講 "咁我就會" 跟著停頓,
森美即刻零秒零 delay 就幫佢接埋, 極順暢咁講 "就會真心咁讚佢地啦"。

森美似幫佢背埋份稿咁 , 你講唔到, 咁我講埋啦

主持森美又幫, 評判蘇志威又幫

你地認為5號第一差，10號第二差，唔緊要，得罪講句比大陸妹拎冠軍都好過5號同4號

4號係越戰越勇既 包裝得好好

屌你老母 咁都比我撞到張寶欣條仆街同老豆行街 真係好想行埋去屌柒佢

埋去扮 fans 讚佢, 跟住再回佢一句啦

到時告我人身攻擊

走去同佢講我真係恭喜你拎到個奬喎 呢幾晚訓得安樂嗎

4號戰到幾勇都係白粉婆嘅樣，何況唔勇，只係6,10答得太傻

ching本身係咪撐9號？

10號身材唔掂 樣唔掂 口才仲唔掂
樓主唔好玩啦

似黄美棋，樣中上但又唔係好掂嗰啲

銅鑼灣? 佢地住禮頓山

我鍾意佢者
冇提及過佢表現

係

行街姐

做人不要太張寶欣

寶欣做女朋友一流
蠢蠢地好想照顧佢

你個名好適合同佢拉埋一齊黎講

寶欣仲好pure 你地唔好蝦佢

無人蝦佢呀
攞人個獎就預左要比人屌柒架啦

蠢你老母 扮架咋

未見過人講野一舊舊到咁

真係好pure好true呀同男朋友同居

最後果part係張寶欣訪問
究竟佢係咪有語言障礙....

決賽問答根本都係森美幫佢答

問答應該唔撚計分
答到磨晒碌咁都出到線

6,8,10答得太差太唔自然，1,4,5只係好佢地少少，2,3,7,9表現唔起眼

仲以為係youtuber果個假大波寶欣

On99咁 淨係識笑
靠姐幹

睇佢以後發展咪知佢有幾多姐幹

認真 其實佢係咪有咩語言障礙定思維障礙 我真係未見過佢可以完整流暢咁回答人問題 正係識企係到「甜笑」 見到都炆

推撚到班友仆街啦

致通訊事務管理局：

本人現投訴2017年9月3日晚上8點30分於電視廣播有限公司（無綫電視）旗下中文頻道翡翠台播出之2017香港小姐競選節目。

此節目設有一個名為BigBig Channel最受歡迎香港小姐的獎項，有關奬項聲稱讓公眾在BigBigChannel應用程式參與各佳麗的直播時給予心心，連同現場所得累積最多心心的佳麗，當晚便會成為BigBig Channel最受歡迎香港小姐。最終獎項由10號佳麗張寶欣以大會報稱超過214萬心心奪得。

然而，根據賽前一個累積心心統計報告 （ 所顯示，10號佳麗所得心心僅為60多萬，較當時領先的9號佳麗金美黎所得的170多萬個心心落後一百萬個以上，兩者明顯出現一段相當龐大的差距。雖然賽制指明佳麗亦可憑當晚現場節目的按心時段獲得額外心心，惟有關時段實際只佔約三十分鐘左右。按照節目按心時段內一個比拼環節，估算10號佳麗可獲心心量為每分鐘34920個，即使整個環節維持相同增長速率，亦沒有足夠時間追上跟9號佳麗的龐大差距。加上當晚BigBigChannel伺服器不時出現繁忙狀況而無法進入，大部分觀眾未能於直播中給予心心，而直播亦有故障及中斷情況，故10號佳麗沒有可能在短時間內獲得大量心心。因此，不論當晚9號佳麗心心增長與否，10號佳麗亦不足以獲得較9號佳麗多的心心量，更遑論以214萬心心獲獎。

再者，大會由始至終皆沒有交代現場觀眾及評審的按心計算方法，並在宣佈獎項得主當刻及以後均只公佈獲獎者10號佳麗的獲取心量，其餘9位佳麗所得心量卻一概不提，如斯決定明顯欠缺透明度，亦令獎項有欠公允。觀乎以上種種失實之處，會計師樓有否為相關獎項進行核數工作亦頓成一大疑問。

綜合以上情況顯示，10號佳麗所得心心總量被嚴重誇大，相關賽果明顯有失實造假之嫌，導致節目出現不合理陳述並有違觀眾期望。現促請通訊局詳細查明有關真相並給予無綫電視相應處分，對公眾作出一個合理交代。

敬安
市民 XXX 上

Boanne Cheung 個 linkedin
Skill 其中一項係 Public Speaking
佢又夠膽寫出嚟喎

家姐個linkedin有料過佢勁多
中學大學都完勝呀妹...
呀妹連dse都冇考 家姐會考25分

一笑個樣五官那埋一舊

佢拍片前無諗定講咩架
有晒準備都講到咁既

4,5,10都黑左9，如果4,5 battle 9都係黑，今屆2,3,7,9比人wfc晒

我唔會話邊個個別佳麗黑左9
因為唔係佢地黑，係大會黑，除左10
由一開始化個同佢本來個樣差幾丈遠既妝
等無追開港姐既一見到佢覺得好廢好唔掂
再喺第一輪淘汰營造佢靠自己導師犧牲2號避過淘汰既偽黑哨景象，點解話偽黑哨，因為佢個所謂星級係開騷之後先忽然由宣萱變左dodo校長
我唔知發生咩事，但最少有一點我好理智，佢入唔到5強係大會黑多啲

其實如果計到心心數，外貌，身材同口才，金小姐絕對拎得到冠軍
而且5號真係7個張寶欣好多，張寶欣都係on77咁偷獎同講野思維慢者，雷兜又唔靚，又欠EQ，仲要大口氣話去荷里活玩
睇死佢最後都係撈唔到娛樂圈要靠父幹

所以5號衝左出黎做10既擋箭牌
黑走人個獎行為上點都低劣過eq差掛

我覺得絕大部分關無線事
佢本人如果真係有心黑，就黑埋冠軍番黎啦，做埋淨黑個豬肉獎
佢只係有獎就收，冇問情由者